
---  
[source: エンジェル・ハート2ndシーズン 33.宝物と約束(1) コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=2536)  

1.陳さんの人脈すごく便利ネ    2018/12/28  


2.ナース姿のシャンインかわいい！    2018/12/29  


3.陳さん久しぶり！    2018/12/31  


4.撩ちゃんさすが。陳さんナイス。    2019/01/03  


5.困った事は全部 陳さんが解決してくれるオチ多くなってきたなｗ最強すぎるｗ    2019/01/06  


6.ちゃんとわかってる冴子さん達ありがてぇ…… 香瑩もかわいいし、おいおいそりゃ便利すぎるよってw    2024/05/28  






---  
[source: エンジェル・ハート2ndシーズン 34.宝物と約束(2) コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=2537)  

1.ｴﾝﾃﾞｨﾝｸﾞ曲　get wild    2017/08/05  


2.感動した－。    2019/01/03  


3.ラスト。止めて引く…　そこでGET WILD…    2020/02/16  


4.今回はハッピーエンドでよかった。前回後味悪かったからなあ    2020/02/17  


5.せっつな…    2024/05/04  


6.いやここはget wildよりあっちが似合う 君が住むこの街の公園を横切ってー毎日の生活釜始まるーの方    2024/05/06  


7.「オヤジ(親父)」さんね…読者視点だと二つの意味を感じられる    2024/08/15  


8.頭に自然と曲が流れてきた    2024/11/09  





